老老柒柒，男人老狗屋企要幾多件衫？

黑白灰tee，外套幾件，冬天幾件

夏天：uniqlo兩件淨黑 兩件淨白
冬天：同上 加一件大褸 一件hoodie笠上面

另外仲有套睡衣屋企著 有套formal嘅去飲去應酬嗰陣著
無啦

返工點算？

而家無返工了 之前返office返左幾年都係咁 個個老屎忽著裇衫 得我著淨色tee
比老細屌過幾次但無理過 因為知道唔會炒到我

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

2件， sweatshirt + 保暖底衫夠做

仲會著出街嘅
夏天六、七件tee
冬天都係差唔多咁上下